梁子超呼籲市民未來兩周需減少外出，否則出動「封城」都無可能控制疫情

本港源頭不明個案數量持續高企，昨日更回升至35宗，多位政府專家連日來都警告疫情高峯未至。呼吸系統專科醫生梁子超今日接受訪問，再呼籲市民減少外出，如繼續「馬照跑、舞照跳」，就算「封城」都無用。他又建議爆疫的葵盛西邨居民留在家中，勿搬走將病毒帶入社區。

呼吸系統專科醫生梁子超今早接受港台訪問，直指現時疫情仍在惡化中，近三周源頭不明個案持續上升，但市面人流卻沒有減少，周末更繼續有各種活動，如開會、做運動等，形容市面「馬照跑、舞照跳」。

梁子超呼籲市民未來兩周需減少外出，否則政府防疫措施如何「加辣」，甚至用到「封城」的手段，都無可能控制疫情。他呼籲市民認真考慮有否必要外出活動，重申期望疫情會自行消退是「不切實際」。

葵盛西邨居民搬走恐帶病毒入社區

衞生防護中心昨日公佈指葵盛西邨第8座同層5個單位共12人確診，會到該座派發樣本樽檢測。梁子超指雖然該處必然已出現爆發，但因無縱向感染，其他樓層單位未有確診個案，可排除傳播由渠道引致的可能性。而如僅因環境污染導致爆發，當共用設施消毒後，威脅就可消除。

問左黎生未？on99

唔駛番工咩 日日迫車迫到西咁

收嗲啦

大話

我姓黎既
講咩都假 冇得返工同你死撚過

其實市民每次自律清零完後政府又放D毒入黎
然後就叫人唔好出街放毒，到好返D又即刻叫人出街消費，下次爆發又即屌市民做咩出街
而家當人係狗？做咩仲要聽你講？本身自律果D都比你激死啦
你夠膽封關唔比人返工再講啦

關我撚事咩, 封城咪封城

Lock down for a flu

戇鳩

如果封城都控制唔到 咁不如馬照跑舞照跳算啦

封咗大陸未

未封好關再叫人放假抗疫

睬你都有味

封咩城？愉景新城？

有咩同我腦細講

屌你啦 快啲封城 唔撚想番工啊

柒婆係唔會封 ，佢一向都唔聽豬家講

又唔撚見你屌柒班跳舞老閪?
屌你老母

黎先生.jpg

我嘅訴求係返工

武漢封完城都冇事啦

唔外出你搵錢比人交租？

都係過句
停工再講

停工囉屌

你敢停工先再講嘢啦

開槍殺撚曬d人囉屌

準時返工啦

on9 犧牲市民既權利 為個極權

係做先講啦屌你老母，次次都喺度鳩吹

我訴求係要搭巴士轉小巴坐黨鐵返工呀

WFH 香港啲老細會覺我自己蝕比員工嫁喎 你問過堆老闆未????

咁又繼續免檢放人入來播毒?

幾時停工

梳 要返工

問左黎先生未呀醫生

責任不在我方喎
正苦下下放毒入嚟點避？根本防不勝防

快撚啲封 唔封正仆街

Why not? 封左咪唔傳染大陸lo

利申：愛國愛黨

真 成撚日係度賴市民

戇鳩
唔撚駛返工迫黨鐵咩
日日都咁多人架啦

留名等睇啦

封啦，關人撚事咩

好呀戒嚴啦

點解到宜家入境檢疫咁撚閪都唔敢提下
日日屌市民出街開心d?

周末消閒娛樂先會中招
星期一至五返工唔會中

禁返工未

我既訴求係返工

黎字頭

又關鍵14日？

收嗲啦！你又唔封關，淨係識叫人唔好出街！
次次自律清零你又倒返我哋米，憑咩再叫香港人放棄自己嘅自由！
我而家仲要日日逼巴士返office做嘢tim ar! DNLM!

日日望撚到巴士黨鐵咁多人要返工
你同我講需減少外出

你出糧呀 On9

日日都要返工呀，幾時強制WFH呀

阻黎生返工燒春袋

聖誕D人點會唔出街

封你老母閪，個個派2萬咪唔出街1個月囉。

唔返工邊有糧出? 佢比$我駛??

香港政府 每日死100個人都唔會封城啦

今波D人真係彩你有味
預防唔做好 每波都同你居家抗疲 ON99
夏天都話屋企開冷氣抖下
冬天咁舒服 大把人出街
琴日先出撚完街 屌你老尾D商場人流同第3波差幾遠

望下地鐵同巴士幾多人先啦
減少外出
唔洗搵食呀

我嘅訴求就係返工

琴晚9點time square重勁多人買野，幾百人排隊換coupon

講真 我有病徵都唔會去驗

你老母唔封關 要香港人同你找數？

街照出 舞照跳

控你鹵味你封關囉一系

封關都無撚用
入境檢疫閪到咁點會唔爆
入境是但驗完就叫人搭的士走
同一間酒店又可以一半做生意一邊做隔離
唔爆都難啦

咪就係
我哋小市民自律有撚用咩
你問吓張華峰訂$9600 大閘蟹係for 幾多人食？

跳舞群組成600 人，有幾多係小市民？

今波真係唔會理 都習慣晒

後生既中咗好返後抗體，係老嗰啲麻煩啲啫

你係咪想逼死黎生啊 人地要返工架

唔好阻撚住人返工啦

邊撚個阻我返工啊斷人衣食猶如殺人父母，你養我全家咩你班專家，食屎啦

每波都唔會理，大不了咪死
但死亡率咁低，怕乜鬼

講咁多建議，訂左外國疫苗未呀而家？

好驚囉
跳part舞定下驚先

收嗲啦 將責任推撚哂比市民
我而家就照番工出街食街 吹咩
有本事你就封城 我嚇撚大既

出街> 第五波>攬炒
唔出街>聖誕收皮>攬炒

醫生原來係攬炒派

我地既自律換黎政府對中共既獻媚
次次一少case就放埋支那人落黎
上次就學童 商人
本身就想全部黎既都免埋檢疫
咁我地咁辛苦做乜

明明就係你無封城先搞到咁，我屌你老母

有撚用咩，唔封關又成堆人免隔離，D毒就入晒黎喇
學下美國咁習慣日日爆上去算啦

你估有無人聽你廢up 馬拉松只跑到一半喎 on99

專家食屎啦

我唔理, 我依家係鍾意返工唔需要wfh

我公司第三波有wtf 而家無動於衷

收到，出去行個圈先

他又建議爆疫的葵盛西邨居民留在家中，勿搬走將病毒帶入社區。

講到居民全部都係帶菌者

聖誕出街食野買野，無抗疫你嘅事唔好阻住我生活

留名等睇封半山

咁撚多輸入個案

你個垃圾政府真係好意思屌市民唔自律
我無份跳舞架 屌你老母

又要keep住經濟活動
又要人留係屋企
一日要返工一日都會好多人係街架啦

香港有試過一日係無病毒既咩

wfc 中國香港肺炎?

黃藍都知你無心控制
彩你有味

停工未咁
你停工我未唔出街

之前停完
咪又係爆

已經去返疫情前六七成

哎呀我要返工呀

我的素球就是返工.JPG

手停口停 係咪政府出糧先

佢意思係根本冇需要「封城」

也誰？垃圾

岩.
所以香港政府所有行動. 我都唔會理. 除左強制帶口罩

係封就快 封咗唔使返工唔使同人逼車

唔撚信封城都冇用wo

支持停工停課停市，對抗武肺

岩呀 理佢都On99
有種咪封城囉

有病毒同冇病毒咪又係咁過，大家都有戴口罩

個個大型超市商場都係人睬佢都on9, 關我撚事咩你哋抗疫咋, 咪撚阻住我出街

收皮啦 要封城一早做左啦
唔到最後一刻都唔做 有柒用咩

踩佢都on9啦

返工就唔播毒 放工d毒先會出黎既？

你大我呀 香港人要返工
打死都唔信封城

咁要增加外出啦
封嚟睇吓

工就日日要返, 放假就叫人唔好去街, ON9

無限關鍵兩星期

你地再係咁我就封城, 返工除外

封城？你叫黎先生點算

全世界仲返緊工

封啦~封啦嗎? 封呀!

好撚驚呀
封得未呀屌你老母

做咩要控制？

人人派返兩皮咪封lor

要番工 不了

封咪封
慘得過我嗰區有間donki

封城使唔使番工

以返工威脅港豬

屌你老母防疫納粹

我依家日日出街不知幾爽

巴士港鐵商場迫到仆街你唔講？

曲線想人馬照跑舞照跳
到時封城都冇用咪可以繼續馬照跑舞照跳

我要返工

你都唔封關 我聽話都係會再爆

我們都是黎生,我地既訴求就係返工

食屎啦梁子超,想打爛我地飯碗呀

我想返工呀屌你

自律左咁耐 轉個頭又放番d 毒入黎
食屎啦

Cls封囉 香港人抗疫到算係咁啦，一開始你地話有病先戴口罩時，已經八九成人戴啦，係政府抗疫不力，要市民買單？

叫正苦封關先講啦！
屌！

事實上返工日日都係咁逼
你問黨鐵點解cut班次啦cut完d人咪仲逼

岩啦 封關啦 dllm

封左再講

聖誕節啲人會唔出去？

自己政府唔做好野要市民埋單on99

一至五辦公時間就唔會有事嘅
係星期六日離開間屋先會出事嫁啫

仲唔快啲封城

睬你都 on 9。緩和完你唔封關咪又係再爆，我日日出街食黃店攬炒香港啊吹咩？

係咪唔駛返工喇？

你條撚頭以為個個收成期唔L洗做，要封城要個個唔出街返工，得，你咪叫你個仆街政府每人派兩萬囉，叫唔撚到就唔該收嗲咪鬼阻人返工啦

每隔兩個月都講一次, 慣哂

流錦咁多老人死

唔封城？

我就係想佢封城
街我就實照出

工都仲要返點解要同你毒係屋企onl99

冇錯，如果封城都控制唔到，代表封城唔關事

叫政府封左關先同市民講野

我又想睇點封城，用黑警啲水碼圍住成個區？

是但啦，今次控制到咪又再爆多幾次

真係好想試下封城

你唔控制好個源頭
屌你老母留係屋企一年都唔掂啦

又唔帶頭WFH, 間間公司日日照全番工
市面人流點撚減呀

當然啦 正苦又唔封關 咁你又鳩做我咪又鳩做囉

唔撚封關 關市民咩事

聽個個朋友講, 去做檢測
5日先知結果

屌你老母呢5日叫人完全唔好出街?? 一定聽你話啦

唔想人出街咪lock down 禁足令囉
你唔禁我個個weekend都出去行山做運動啊

個個都心諗得我留係屋企..其他人咪又照樣出街...咁我留黎都冇用
一係就襯假期直接封城啦

唔返工 梁生你養我？

之前有同事去過啲茶樓飲茶要強制檢測
一日就出結果喎

封咗先講

手停口停 唔係你死就係佢死
首先係中國檢測中共無能力每日每人檢測
一星期一次都未必得

居民：我唔撚洗返工？

只封城封支那關梗係控制唔到

幾個禮拜出零咗又點

仲好啦, 爆到仆街, 等中國封9返香港轉頭, 到時先清零

反正都比政府屈撚咗成年話香港人抗疫疲勞

強制果D咪快囉
自己去CHECK就慢撚過閪

我既訴求就係返工

唔知聽左幾多次
真係睬你都傻
根本成個政府垃圾到無人有

黎字頭出嚟

封關啦 唔想再連累大陸同胞了

屋企好悶呀 不了

on9唔洗返工?你立法強制唔準返工但照出糧咪唔出街囉

你敢封先講啦

封關都未出動，封你老母咩

屠城？

咪係前門救火黎門就放人入黎放火

之後仲要屌鳩香港人明明香港人最早行出黎係前門灑定水

後門

間唔中有外來個案
做咩都冇用啦

叫埋解放軍帶槍出坦克出去咪ok囉，邊個返工就射邊個，反正都唔係第一次

關我撚事 我唔知呀 我見唔到 唔好搞到我生活

封城啦
唔想番工

wfh未，日日巴士迫到西，反智

條撚屌知唔知幾多人要返工呀

問咗我老細未？
仲未有wfh
講經咩。

封啦 唔封正契弟

麻煩快啲封城, 唔好得個講